有無兄弟一齊鳩嗡一小時

11:30訓

早抖

Ok

ok

門仔好耐無見

門巴早抖啦